而家已經冇人講林奠

碌熱門
頭50個post都冇一個係講成件事嘅元兇
說明咗林奠點解死都要保住班狗
成個運動嘅方向已經失咗焦

快啲去返五大訴求啦

推

林鄭都唔係五大訴求之一

佢只係一粒棋子 wfc

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士（三毛藍絲發國難財），仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底，全部都係鬼

#香港人要醒目

因為佢真係只係一粒棋子，佢而家等孭鑊，反而佢而家走其實仲益對家，落完台當搞掂，其他野唔做仲仆街

五大訴求一直都在
Btw林鄭好似一直都唔係重點，垃圾丼了還有另一件垃圾
我地要真雙選！

PUPPET
講來做乜

8月5 全香港 齊罷工

我哋嘅對手已經由香港人vs香港政府升級到香港人vs共産黨，仲理個妹仔做乜？